建制派議員而家係酒店開開心心歎緊早餐

一陣就一車小巴直接運入立法會通過立法
立法會門口而家極度需要人